有冇人拍拖唔會點wtsapp

同男朋友穩定拍咗拖兩年
發覺佢好唔中意用電話
佢ig fb都係follow好少人
每次想share野俾佢睇都要特登copy link
再傾電話嗰陣話我send咗野俾佢叫佢睇
可能因為佢唔係啲好social嘅人
佢好專注喺事業上

我哋見面嘅時候好sweet好開心
一星期見兩三次
見完會有少少失落感
好似見完就冇了
我哋好少wtsapp
一係就直接打電話
佢啲online時間基本上隔好多個鐘先on一次
平時佢都係返工做野
佢啲同事要搵佢都一定要打俾佢

後來留意到身邊朋友個個拍拖都好似無時無刻覆緊另一半
諗緊自己係咪唔正常
或者大家身邊有冇啲都好似佢既人

感建分

冇諗住分
想知呢個情況合唔合理咋嘛

唔合理 快啲分

唔喜咪分囉 人夾人啫 你改變唔到佢

咩合唔合理 中哂電話毒無時無刻覆呢啲先合理？ 搵隻兵咪得

唔專注事業又要比你啲港女話冇上進心架啦

唔知做乜柒

我個個都係咁，唔見面個時，零Whatapp，最多打一次電話，有時會想要多啲私人時間，個一次電話可能兩三分鐘都講完

總會有唔鐘意玩sns嘅人呀（eg 我）
又唔係話唔著緊另一半，只係無咩拎住部電話玩，更多注意力係現實，做完手頭上嘅嘢再搵另一半咁
如果你覺得安全感不足的話可以試下提出，睇吓可唔可以大家調節下
但係要諗清楚個安全感問題係咪真係來自少msg

可能佢fb ig用第二個ac

有啲距離感段感情會長久啲

我都係咁 不過我無囡

你都ON9 嘅
兩個人相處方式覺得舒服咪得囉, 一定要人有你有架咩
你男朋友專注係事業上又有咩錯?
依家你男朋友唔愛你, 有冷落過你咩, 冇呀嘛

你為咗依啲嘢去諗你男朋友唔正常, 有冇諗過你先係唔正常嗰個?

洗唔洗咁燥
樓主又冇話男友唔愛佢
女仔都係着緊乍想男仔陪多啲 傾多啲
我唔愛你 見你都廢事啦

見啲人成日拎住電話覆人真係好晒時間，直接打電話仲好。好少用WhatsApp 一日可能都係講兩句，不過每晚瞓之前一定會傾電話。

我
多數tg

唔撚鐘意用社交apps 都係原罪 唔撚係啊
小姐人地可能鐘意打機 唔鐘意成日吹d無興趣的話題都得
反問點解一定要玩ig 玩fb 唔可以係discord 到找人打機呢
唔好將ig 同fb 果d野變到人人一定玩先得架

覺得無乜問題喎佢比較喜歡現實生活嘅相處咋嘛
見都肯同你講電話，好好呀。揾到鐘意對方嘅人唔容易，你都可以同佢商量下，唔好收收埋埋呀！
互相包容，珍惜

本來大家都有啲好感，出街傾計攬埋一齊，佢問我鍾唔鍾意咁，跟住咪話鍾意個啲⋯

你有無同佢講你既感受先？

應該有第個

覆緊另一條女呀，唔好煩住哂啦

有呀
佢只係話傾電話

都唯有嘗試遷就下

舉個例啫
我意思係佢連電話都唔會用
半年前先講掂到佢買iphone
佢本身仲用緊推機
雖然呢樣野都幾吸引到我留意
但佢又唔係毒撚

好惡
我同佢msg既對話得morning同night咋

佢第一次拍拖？

我都係你男朋友果種人

有事就直接打電話啦，仲send乜鬼message

既然電話可以聯絡到點解要咁在意WhatsApp
老實打字仲麻煩過真接講啦，咩語氣都感覺唔到
覆WhatsApp 傾計其實好嘥時間

我覺得一個星期見到兩三次都好好
如果你哋見得咁密之餘，可以一日傾一至兩次長的電話，覆得慢wts都唔係咩大問題
一係唔傾電話，佢ot做緊嘢可以開facetime，各自做自己工作嘢都幾好。有時我另一半好忙，但知忙到覆唔到我，會直接facetime，望住大家就足夠

我男朋友原始人嚟
Facebook instagram都冇朋友 佢用嚟睇野
番工就得佢食飯同放工應下wtsapp
平時同佢一齊佢放假可以12個鐘唔online唔覆其他人
Wtsapp send連登stickers比佢佢問我呢個stickers點解
有時以為自己同左個阿伯拍拖

搞到自己有啲內疚 作為一個低頭族 返工放工都對住電話電腦

唔正常，建議分
唔好咁多內心戰

其實人夾人姐
我就覺得傾電話好浪費時間
但ws就可以一邊做自己野一邊傾
btw我係日日同另一半視像傾計的

如果你覺得唔舒服 應該係同對方傾下大家都舒服的相處方式

same with you...
我成日都覺得一齊緊面對面個陣就拍緊拖
唔一齊個陣就唔知係咪拍緊拖

我有時忙會翻工到放工都覆唔到
但男朋友都理解而且佢有時都咁
其實有心都會覆嘅

應該無野 唔好成日疑心疑鬼啦 is ok

岩啊 唔好比較啦 佢又唔係唔愛你

我連電話都唔傾
一星期見兩日
WhatsApp都係冇野講

不過我同佢都忙 所以我暫時冇咩感覺

唔影響你地感情發展就無問題啦

分手

第三次
佢同以前女朋友住同區所以成日見

我哋從來都唔facetime